兩名英國返港確診學生 基因排序與英國流行的變種武漢肺炎病毒脗合

兩名英國返港確診學生 基因排序與英國變種病毒脗合

返嚟jm9

第5波靠你地

係返就應該一早返 12月頭

其中一個出埋院啦
好明顯just a flu

唔知關家榮兩個囡番嚟未呢

正呀 爆大鑊啲
上年又話攪炒 𠵱家又怕死

英國變種病毒!?又改名

樓主正確講出病毒原產地

仲番到黎？

當初去英國讀書做乜？勾結外國勢力？
返咗香港就唔好再過去讀書喇

乖乖地返去大灣區讀 報答下祖國喇
人哋好勁「0」確診呀

英國變種武漢肺炎

其實係咪變種都話係變種喇，香港人唔可以好似以前咁純情喇

唔需要有英國個名

比BLM先輪姦後斬殺

咪傻啦，英國嘅blm好撚垃圾，依家英國咁撚大鑊啲英國人仲諗緊偷走過聖誕